[有圖]地鐵車箱的左與右

火車呀屌你老母

車廂 ？
地鐵車廂嘅前與後？
你嘅左與右？

夠薑行埋去影有大頭我就話你叻啦

男定女